[曹星如宿敵]井上尚弥已安排到美國出賽

＃拳擊新聞

上個月，日本的 “怪物” 井上尚弥 (Naoya Inoue) 13-0-0 (11 KOs) 擊敗來自墨西哥的挑戰者 Ricardo Rodriguez 16-4-0 (5 KOs)，成功防衛他的 WBO super flyweight 拳王頭銜。由於之前該量級王者 Roman Gonzalez 46-1-0 (38 KOs) 吞下職業賽首敗時，井上尚弥 曾經表示留在 115 磅量級的動機消失了，被視為可能繼續挑戰職業生涯第三個量級的預告，因此，井上尚弥 接下來的動向格外受人矚目。

井上尚弥 在賽後僅短暫的休息 2 天，之後馬上又投入訓練。而日本名拳王，現為 井上尚弥 經紀人的 大橋秀行 (Hideyuki Ohashi) 並沒有透露太多關於 井上 未來動向的細節，僅表示 井上 下一場賽事將首度於日本以外地區出賽，安排於美國防衛他的 WBO super flyweight 拳王頭銜。

所以，目前僅能確定 井上 下一場賽事還會待在 115 磅量級，不過，根據小道消息，井上 登陸美國的首戰，很有可能安排在 9 月 Gonzalez 復出戰的副賽中，是否是為未來與 Gonzalez 交手提前暖場，令人期待。

條友仔為左避開君如避到美國